呢件毒撚真係睇見都唔開胃

岩岩搵野睇先知有呢套野,
見冇乜人討論
係咪柒到唔敢睇

好撚慘

見網友果PART條女個反應笑死我

扮毒撚果度幾好笑
btw我估到係masa

蒸肉餅

點解d毒撚夠膽出鏡

而家毒撚得罪你？

對唔住囉， 我想架？

d女幾正

樓主呢隻雞仲令人嘔心

毒撚>>>>>>雞